{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047494",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3017428",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 연산동 하운드 연산"
    },
    "text": "HOUND HOTELは実用的で快適なサービスを提供し、地域別特性に合う付帯施設を備えたデザインホテルを目指しています。 都心で自然の癒しと感覚的なリフレッシュをモチーフに、より豊かな採光と録音を感じることができる空間が設計されています。 客室は様々な色味と構造を取り入れ、日常から離れた新しい感性を感じることができます。 スタイラーがいる客室は出張のお客様のために用意されており、重要機関の施設周辺に位置しているため、便宜を図っています。 朝食とコーヒー豆はすべてのお客様に無料で提供されます。 ホテルは蓮山駅17番出口から徒歩約2分の距離に位置し、24時間無料で利用できる共用野外テラスと無料Wi-Fi、ネットフリックスサービスなどを提供して利便性を高めます。 宿は計55室の客室を保有しており、周辺には巨済駅、蓮山駅、教大駅、市庁駅などの電車駅があります。 支援言語としては韓国語が提供されます。 新型コロナウイルス感染症予防のため、防疫および手指消毒剤の備え付け、リネン備品の使い捨て提供などの措置が行われ、物品および備品破損または汚染時の損害賠償費用が発生することがあります。 料金はオンシーズンや特定日、祝日によって変動することがあり、保護者同伴の児童の宿泊が可能であり、人数追加の際に追加料金が発生することがあります。 歯ブラシ、歯磨き粉の提供と無料駐車、Wi-Fi利用などのサービスが提供され、写真とは異なるテーマの客室が割り当てられることがあります。 周辺に位置するグルメと良い位置を備えたHOUND HOTELは、清潔で快適な客室と親切なスタッフから多くのレビューをいただいています。 朝食もロビーと1階で提供され、豊富な宿泊経験を提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "HOUND HOTELはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "HOUND HOTELは実用的で快適なサービスを提供しており、地域別特性に合う付帯施設を備えたデザインホテルを目指しています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの客室はどのように設計されていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELの客室は採光と録音を感じることができるような空間となっており、様々な色味と構造を取り入れています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELはどこに位置していますか？",
            "answer": "HOUND HOTELは蓮山駅17番出口から徒歩約2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "HOUND HOTELは計55室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELではどのような言語のサポートが提供されますか？",
            "answer": "HOUND HOTELでは韓国語のサポートが提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELでは新型コロナウイルス感染症予防のためにどのような措置が行われていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELでは防疫および手指消毒剤の備え付け、リネン備品の使い捨て提供などの措置が行われています。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELでは朝食は提供されますか？",
            "answer": "HOUND HOTELでは朝食が提供されており、またコーヒー豆も無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "HOUND HOTELの周辺には巨済駅、蓮山駅、教大駅、市庁駅などの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELでは子供の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "HOUND HOTELでは保護者同伴の児童の宿泊が可能ですが、人数追加の際には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "HOUND HOTELのサービスには何が含まれていますか？",
            "answer": "HOUND HOTELのサービスには歯ブラシや歯磨き粉の提供、無料駐車、無料Wi-Fi利用などが含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 566
    }
}